日本政府「掃黃」, AV女優爆嚴重引退潮

日本AV女優爆嚴重引退潮 連人氣女優佐倉絆也宣布將退休
2019/04/05 16:26:00

娛樂中心／綜合報導

日本AV女優開始爆嚴重引退潮！繼AV傳奇天后吉澤明步正式引退，人氣女優彩美旬果（あやみ旬果）與柚月向日葵（柚月ひまわり）分別終結了女優生涯，知名女優佐倉絆也在兩天前宣布，趕在愚人節前一天宣布會在2020年3月31號引退，她則表示「先預告有這樣的一天來到，直到引退還有一年的時間，所以請大家務必看我，看一下以AV女優身分的佐倉絆。」

不約而同，素有AV界卡莉怪妞之稱的「叶彩乃」也宣布辭職不幹，不過她退休的理由相當特別，她在個人平台表示：「因為我自己在業界的風評很糟糕」決定辭職，同時感謝大家的照顧。

專家評估2019接下來的這一年內，肯定還會有AV界震撼彈，雖然分別為不同的理由，不少社會評論家已告知，日本在2020年迎接冬季奧運來臨，即將有大批全球各地民眾來東京觀賽，日本政府早就默默開始「掃黃」，首先第一步就是禁止在便利商店中，看到AV等限制級雜誌出現在開架櫃，相關資訊也將會被嚴格管制，AV女優資訊管道被阻隔，原本就萎縮的DVD市場將進入最寒冬，屆時大規模的AV女優出走潮可能提前來臨。

日本警視廳：「最終目標是要讓『真槍實彈』的演出消失，希望能回歸1970年代『日活浪漫色情片』初期『軟式色情』的呈現手法。」

唔撚想遲d要次次睇歐美呀屌

對日文好失望

日本

日本人唔食av 女優

之前大規模流出何嘗唔係日本政府做野

對三文魚好失望

而家日本政府要力推『軟式色情』電影取代『真槍實彈』AV.

上年, 軟式色情電影《娼年》日本票房都勁收4億円, 係近十幾年黎最高票房既R18級電影,

都on9既，全世界都睇日本av大，仲扮咩純情啫
洗哂太平地d人連僅餘嗰幾句日文都唔識，點黎日本睇奧運同觀光呀

亦係另一時代既開始:

遲D, 應該會有更多有主流明星演出既『軟式色情』電影.

安倍原來係左膠

乜撚野專家 9UP
叫AV達人一劍XXX回應下先啦

暴政呀

安倍係右翼本土派.

日活

解決少子化問題先令男女對愛情有憧憬

支持開放移民的本土派

日本人on99

下海下海下海

佢似想改善形象

一劍浣春秋昨（23日）晚在《PLAY NO.1》網站發文指出，AV女優若月瑪麗亞的經紀人、Diaz Group事務所社長表示，目前AV界的最大危機是政府裡有人認為「該讓AV界消失」，就算沒辦法讓AV界所有的片商和經紀公司關門，也要讓AV界退回過去90年代，也就是男女優都在打假炮的玩法。

唔係講笑 真係會

就係叫你啲人唔好剩係睇av同買咸書丫
要幫襯佢哋風俗行業

掃AV唔掃雞場

大不了
不打J

世界末日

飛田新地末日了

趁以家真係買多幾個driver儲多啲高清av
第時可以傳比個孫 廢事佢要睇歐美片

大家儲定錢
佢地黎香港揾外快

以後日本應會拍更多『軟式色情』電影

如果拍到好似《色，戒》, 《娼年》咁都無壞

真係世界未日啦⋯⋯
歐美個種點睇呀

日本人好唔尊重AV女優

正路都縮啦

5g都就快黎 十幾年前做av女優可以無人知

而家一做都全世界都即刻知 仲要日本av唔同歐美av

日本av係矮化同侮辱女性

淨係而家有嗰啲都夠你J幾世啦

一直都係咁; 即使係好多AV觀眾都唔尊重AV女優

AV女優PO迪士尼遊玩照 遭2ch(日本連登)網民轟垃圾「想跟米奇幹嘛？」

都好嘅，可以提升國家形象
而家日本國家形象好咸濕
點樣輸出文化

台灣上位嘅機會到啦
政府係醒目就大力推動AV業
題材又大撚把
又大把女做
用AV支撐成個國家
只要人有性欲就唔會冧
到時經濟仲邊有可能差
國際形象差？
唔緊要啦新北都已經咁出名
到時用AV反攻大陸都仲得呀

港女ok嗎

歐美, 南韓近年都拍到好成功既軟式色情大製作 (格雷系列, 銀嬌, 下女誘罪, etc....)

日本係時候向呢方面發力.

黎多次黑船事件

直接黎香港做雞
十八區日本張拍芝

新北市成為AV界重地

AV市場不景, 真係多左AV女優出國送外賣....

第一步禁止真槍實彈 推行軟色情
第二步禁止任何軟色情成人影片
第三步將日本曾是av輸出大國的歷史抹除

可能到我地孫個代 已經唔再知日本有av
唔知道曾經存在個各式各樣嘅啟蒙老師
所以各位巴打係時候要儲片啦
要一代傳一代咁接力

到時候JKF就應該係最大嘅AV公司

有正版中文字幕

文代大倒退

支持日本政府
左膠搞AV合法化搞到個社會

禁左AV D人都係唔結婚生仔架
你地國家又多援交又多大型風化區

援交好文化黎
唔係我呢啲毒撚一世都得拖女仔手

本身都半死，個個都唔比錢睇
而家仲比政府打擊，真係辛苦錢...

新北真係一個打廿個

人生最痛苦莫過於此

柚月引退咗 &#*^&!@#

到時班細嘅仲點會想睇
就好似我哋都唔會j小澤圓啦

世界大勢傾向極右本土, 呢個係必然後果

「巴西特朗普」都要立法封殺暴力電子遊戲

大倒退

2016年「日活浪漫色情片」45週年，推出「重生」計畫，找了五位目前日本第一線電影導演，重新拍攝五部新浪漫色情片。

拍左5部垃圾

黑社會背景既av公司完全無行動， 就知邊個搞啦

你哋班冚家剷人哋向前看你哋淨係識自己打j

我表哥喺日本政府好大粒，佢話風俗行業有班巨頭收買咗政府d高層，想搞死av行業等d人出去幫襯風俗店

飛J大軍

而家日本政府為黑道提供其他財路 (例如 地產), 所以政府要打擊『真槍實彈』AV, 黑道都唔會太反抗

搞gag有個限度啦阿哥

支持

oh yes ohhhhhhh yesssssssssss

柚月

老雞正式宣佈大日本帝國沒落

怕咩
連登有六道仙人放seed

台灣頂上做下個AV大國
推動台妹AV產業

唔驚 而家積落嘅av睇多幾世都睇唔完

再流出無碼啦屌

鬼佬係睇西片
你所謂嘅全世界都係中國台灣香港

支持
最好要中國同台灣拍返咁多年AV
等佢哋班冚家剷笑人AV咁耐

一雞死一雞鳴

西片囉

食三文魚啦屌

東熱執笠時已經末日咗了。

日本人好尊重av女優除時推到變真野

冇格先好睇

冇左個 AV 源頭
你D seed 邊度嚟!?
六道自己拍呀?

過左奧運之後又會出番嫁la

轉戰地下瘋狂俾大陸佬吊

高雄發大財

可能啲無修正流出都係日本政府hack返嚟 為咗打擊av行業

奧運前搞好形象姐，奧運後咪又好返

日本政府就係驚 外國人睇開日本av ，驚奧運果陣大量遊客湧入 以為av 情節係真，驚搞3搞4，，，奧運完咪又係放寬返

去日本其中一個原因都係想感受佢地既色情文化咁都要禁

右派政府從來唔會半途而廢

日本警視廳都公開講到明希望『軟式色情』電影取代『真槍實彈』AV, 點會食言?

世界仔表示去日本便利店就係為睇咸書，你竟然ban左個重點觀光項目

希望日本愈黎愈多強姦案
日本風俗店其實都貴
窮撚無錢成日去 緊火又無av岀火
加上日本人個變態格
到時av情節咩電車痴漢
捉上車輪姦會係現實岀現
到時政府又可以賴當年av害人不淺拎光環
進一步再打擊軟性色情片 kiss已三級
露波不露點 啪啪影大頭表情 就算av

三文魚

世界大勢傾極左或極右, 呢個都係必然結果. (而家係傾極右)

「巴西特朗普」而家要立法封殺暴力電子遊戲, 當年納粹(極右)同蘇聯(極左)都禁映好多電影.

好彩仲有4tb咸片
唯有再早d打爆10Tb

差唔多奧運，搞好型像

娼年我係為左啲男演員先睇
桃李同豬塜健汰

歐美果啲真係睇唔落去 幾靚女都好

韓國av崛起

papapa opapapa oppa pa ooo

歐美幾好睇Step mom

Hdd 價格直線上升

好尊重

歐美咸片咩種類都有又大量強姦案非禮案
香港人永遠唔覺得佢哋鹹濕

要到港女食洋腸港仔先屌

拍av 又唔係犯法 禁乜野

軟乜野性色情呀
睇av都係想睇條女成口精成面精成個西都係精流出黎啫

咁咪拍多啲風俗av引人幫襯囉
係都要整走人地粒魚蛋

所以呢個世界愈來愈悶

以前就算歐美電影個尺度好大

依加不論電影電視劇,動畫,game,歌 全部都唔及以前

掃還掃唔好掃埋啲素人呀屌你老母

好

叫侵侵整粒核彈佢歎下

返大陸拍囉

以前有線睇果D咩別府之吻的AV
仆你個街睇成粒鐘都唔埋牙
即場比錢即場睇嫁屌你老母
真係大叫回水都冇用

你地有冇諗過三文魚嘅感受？

聽到連飛機都冇心機打

侵侵自己啲片更加多人睇
多謝都嚟唔切

佢唔禁反而值得專重，簡單講av本身就係一個行業，我未聽過會有人因為日本仔拍av而對當地人表示抗拒，唔尊重，睇低佢地，甚至覺得佢地唔道德/淫亂
相反，唔知係上得連登多，總覺得台灣人（尤其新一代）比較開放同淫亂

強姦案即將大幅上升

屌你老母 咁以後洗鬼買HDD呀

睇開超人哥斯奶以為日本真係有巴魯坦星人

你成個大哥咁款喎
邊撚位呀你?

好多日本人都唔尊重av女優， 係2ch(日本連登)， 經常有人炮轟av女優

AV女優PO迪士尼遊玩照 遭2ch(日本連登)網民轟垃圾「想跟米奇幹嘛？」

而家d格都厚左好多啦！

唯有睇大陸雞既自拍

屌你老母

師兄邊度有高清av可以down

不如搞Islam算啦

av大國仲扮咩 同強國手段一樣 肉酸

呢個真係有機 依家啲韓國av開始唔隔底褲 用厚碼代替

佢係因為面子想奧運清洗太平地
定
想d架仔扑番野生仔解決少子化問題?

抵制奧運

唔生細路係因為個社會環境仆街，個個公司都玩散工制，個個後生都擔心幾時會失業，自己開飯都成問題仲拍乜撚野拖？
唔拍拖唔結婚唔生細路，養得起自己當你贏既時代，生細路呢種奢侈玩意都係交俾上層人仕，況且低層生細路咪又係製造下一個奴隸
政府點會唔明，唔肯面對姐

痴線

正呀,好鍾意睇故事,露下底褲
扑野都成日扑啦,睇人地有咩意思

Av都算唔好影響埋GV

好悶

鍵盤聯合軍？

搞乜撚奧運 唔係都會搞咁多小動作

你要明白 朦撚到咁 有得簡當然唔會睇

但高清1080大橋 桃谷 橋本 浦滕 榴川 初美
真係唔睇？

就好似日本仔都保存到好多香港既事物
我諗香港係時候做返D野 為日本仔 保存好佢地既AV 甚至起個博物館

叶彩乃成個唱家有好友既歌手美波咁

Rion

30後要J番幾十年嘅AV

真係好似
美波

叶彩乃

Rion係咪會復出

好想屌

多咗強姦成孕 有助解決少子化問題
相反 人人睇AV打J射落紙巾同馬桶
只會越嚟越少後代

Oh fuck me fuck me oh yeah

想要睇叶彩乃既片黎FF美波

日本以外真係唔多想睇

台仔今次仲唔暴動

失望

都唔係架
根據pornhub嘅熱門關鍵字
Hentai 係排頭三
日式AV無論動畫定真人都係鬼佬杯茶
最重要嘅係日本嘅作品題材闊度好夠
歐美基於好多文化同法例限制令佢哋嘅AV題材好千篇一律

逼人唔打j一定要扑嘢生仔
我揾個屎眼射爆佢都唔生仔呀

Hantai動畫無市場。有好多觀眾， 但無市場。（因為好多觀眾願意俾錢睇正版表番， 但對Hantai動畫卻只願意睇老翻。）

近年一d 經典Hentai遊戲做動畫。
”蘭斯”製作同故事都唔差， 但出左幾集後就無左下文。
"Nekopara"網絡動畫版無哂Hentai鏡頭， 結果賺錢。而家拍版要拍續作（仲會係電視動畫）

shitttttttttttttt

轉睇日本GV算了

『軟式色情』都有扑野。 只不過唔係真做， 而係借位扮演扑野。（好似《色，戒》， 《人間中毒》咁）

拍得好就話囉
利申：都係AV好睇 呢啲文藝情色片不了

大把AV 女優拍 FC2